土瓜灣道開始有鞏固磚頭工程

812 機場
817 紅土

以眼還眼 不見不散

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

上星期已經痴緊

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

咁岩落街見到

求手足 17號盡力務求最小一個垃圾落單 除全身衫褲 還眼

光復紅土 不見不散

推！嬲到瞓唔着！
自己香港自己救！

香港人清醒下啦！屌你老母！

衛恆昌琴晚都開始左

何文田 近紅磡警署都係！